一起身用左３０分鐘破晒四舊：洗頭／掃地／講粗口／打Ｊ

祝你新一年幸福快樂

nice play

有無立埋四新?

平時淨係打j都唔只30分鐘啦

ching 快槍手

你頭三樣做得快冇問題
連埋第四樣都30mins內

仲有屌痢狗

樓G洗頭要五分鐘
掃地用左廿四分半鐘
講粗口兩秒
剩低時間打J

我執咗屋大掃除